新一月要點算下九月份坐咗幾多錢黨鐵

唔知果$5.6點樣黎
希望十月份做到$0，永續九巴
Android既手足都可以入八達通app check返上個月用咗幾多錢搭車，po上黎同罷鐵既咁多位講you are not alone

今晚八點 八區集結

推！！

冇俾錢坐過